我覺得有個好方法

真接玩火水啦屌

直接淋火水落佢地度咪即刻收到佢地皮

係屋企練好d臂力，先諗掟咩

和理非"筆舉"啦